其實女性最吸引人既部位係笑容

哩個年代 d女話鍾意紋眉 豐胸 著緊身牛扮有修長美腿 劉海頭 韓風 台風

計我話 男男女女黎講 笑容先係最緊要 雖然聽落好老土 但係你笑得有自信 笑得甜 笑得大方 已經可以係其他人心中留下好印象 甚至乎可以叫人心醉

笑多d啦

身材好，皮膚白滑一樣ok
笑唔笑都得

如果樣柒呢
毒撚愈笑愈猥瑣

唔係講笑 皮膚白 牙整齊 又笑得甜
心醉醉醉醉醉了

最緊要有自信 唔好閃閃宿宿 笑得大方

有預感catgirl會喺呢個post出現

笑多d

可以再甜d